人大咗好多野都變

中學:成班fd
大咗:得返自己一個

中學:多女仔朋友
大咗:完全識唔到女仔

中學:唔怕生活水平
大咗:唔返工餓死，返工又冇咗生活

唉，好想知巴絲係點
我20歲都睇透咗
唔知係睇通身邊朋友定係我毒到死

訓身美股

窮啊，我都想訓身

Same

巴打幾歲

廿歲就睇透，有排你捱

希望會變得更好
依家會盡自己既努力